% add NuclearGPD specific Preamble here

\usepackage{placeins}
\usepackage{epigraph}

% \epigraphsize{\small}% Default
\setlength\epigraphwidth{12cm}
\setlength\epigraphrule{0pt}

\usepackage{etoolbox}

\makeatletter
\patchcmd{\epigraph}{\@epitext{#1}}{\itshape\@epitext{#1}}{}{}
\makeatother

% See hyperref documentation for information on those parameters
\usepackage{hyperref}
\hypersetup
{
bookmarksopen=true,
pdftitle="Nuclear GPDs - ALERT Run Group Proposal",
pdfauthor="Z.-E. Meziani", 
pdfsubject="Nuclear GPDs - ALERT Run Group Proposal", %subject of the document
%pdftoolbar=false, % toolbar hidden
pdfmenubar=true, %menubar shown
pdfhighlight=/O, %effect of clicking on a link
colorlinks=true, %couleurs sur les liens hypertextes
pdfpagemode=UseNone, %aucun mode de page
pdfpagelayout=SinglePage, %ouverture en simple page
pdffitwindow=true, %pages ouvertes entierement dans toute la fenetre
linkcolor=linkcol, %couleur des liens hypertextes internes
citecolor=citecol, %couleur des liens pour les citations
urlcolor=linkcol %couleur des liens pour les url
}

